Unidad 1 Desarrollo web Profesional
====================================
Mapa del sitio
![Alt text](https://1.bp.blogspot.com/-dE602Q_hmrI/VHJlWJ2PUHI/AAAAAAAAAJo/jATdqJmE184/s1600/mapa%2Bde%2Bsitio%2Bweb%2Brene.jpg "Mapa de sitio")
=================

Pagina Menu
===========

![Alt text](menu.png?raw=true "Pagina Menu")

Pagina Index
============
![Alt text](paginaindex.png?raw=true "Pagina Index")

Pagina Error
============
![Alt text](paginaerror.png?raw=true "Pagina de Error")


Busqueda del sitio
==================
No contiene Busqueda

Control de Motor Web App
===========================
Esta definido en las historias de usuario.
*Login


*CRUD (usuarios) administrativa
*About
*Consulta (logs) : Administratica
*Pagina de proceso : operaciones
